勇武可以換更，但唔可以停

大家都累，和理非都累，所以要變個冇咁累嘅方法。

重整軍隊，要be humble，要有紀律